連登大部份人都好撚低質

好似打貿易戰個post咁 因為美國收稅就叫好波 又笑中國收得600億...

但其實點解唔睇深啲件事再分析 其實自己可能都會俾美帝影響

佢地收中國入口貨品稅 啲稅咪又係市民食 美元同港元掛勾 到時通漲我地都可能會有影響

見到好多人都係為笑而笑 因為覺得支那豬智障就笑
係唔係都笑咗先呢種行為真係好反智